無得去旅行 香港有咩地方好去?

荃灣

沙頭角

去賓館體驗地道文化

有咩睇

大把，自己簡
[url]
[/url]

灣仔

睇錯殯儀館

唔想行山

去唔到富士山
唯有試下去富士大廈啦